有冇巴絲係加拿大讀書？

畢業之後有咩打算？
會返香港 定留係加拿大？

EXCHANGE留名幫推

巴打係邊度讀咩

其實有得留低邊個想返香港

都出咗嚟，點解唔攞埋個permanent residency身份先返去？

2 個方法：Express Entry (all Canada), CSQ (Quebec).

Apply緊skills immigration

返香港托柒咩
除非香港有獨立戰爭咁我就返

有加籍 grad咗諗住返香港做野
呢邊好撚悶 同埋屋企人係晒香港

交你個加籍出黎俾我

娶個cbc做老婆

真係好悶..

好多留低既朋友都搵唔到好工 多數做銀行teller
利申: 有加籍 返左香港做野

van撚

讀完diploma拎工簽之後移民機會大唔大？